【強國日常】河南狗販為多賺數十元 用水管給狗插胃灌水

上周五（23日）內地有傳媒揭發河南偃師高龍鎮207國道邊的小樹林裏，有20多名狗販在給狗灌水。他們用鐵鉗卡頭、水管插胃，狗被灌水時絕望流淚，但還搖著尾巴。狗販稱，買來10元一斤，賣也是10元一斤，給狗灌兩三斤水，能多掙二、三十元，賺的都是給狗灌的水錢。

狗販又表示：「抓著灌灌水，兩隻狗能掙六十多塊錢。有人已經這麼幹了十幾年。」

可見此類殘忍的事件並非首個案例，事件曝光後引發網民極大的憤慨，有網民憤怒地表示：「生而為人 請你們善良！」、「我開始相信有十八層地獄了！」、「前兩天是牛，現在是狗，這些人的良心呢？」、「吃肉是本能，尊重是人性，虐殺動物就為了那麼點錢的顯然沒有人性。」、「看見動物嗷嗷叫的哭求，心裡真的不會痛麼？」、「六十塊錢。有手有腳，幹點甚麼不能掙來六十塊。」、「可以不愛，但請不要傷害！」

上一單
[強國日常] 鼻插喉強灌水半日增重 牛隻受苦痛極流淚

幾時先到支那豬

就算食狗肉 都唔應該令動物suffer
無痛屠宰最好

豬一直都受虐待，豬瘟就係大自然既反搏

啲鵝肝咪又係類似做法

有咩問題
豬出貨前都係會用水谷體重咁
牛唔知
鵝不嬲咁養大個肝係咁灌糧

有咩問題
病人入院收佢幾萬訂先開始醫
牛羊串混死老鼠肉
冇事兒

你所講個兩個例子本身都已經係有問題
Goodest logic

你咪撚食囉